人民日報—投共和黨的美國人民是因為收了外國勢力的錢

今日騰訊收市價升穿300蚊，老衲永遠離開連登

認真，今日過三百老衲一點走

人民日報總編跳樓死原因是不收外國勢力的錢